同女人拗交，一提到個「煩」字，你就輸咗

無論你幾有道理都好
一提到個「煩」字，佢就會發動技能，不斷用個「煩」字融合所有佢諗到嘅字句
務求令你覺得自己理虧

「係呀我係咁煩架喇，要行街」
「我真係煩要食飯，仲要你諗」
「我要呼吸好麻煩呀」

其實話人煩真係好撚hurt

係嘅
明嘅明嘅

你有無試過畀人話你煩？

加多個「又」字你死多次都得

有
我明架喇
多謝你嘅回覆

又煩？
通常句野點講法

頂你用第二個模式話鳩我煩

女人

Sorry

樓豬完勝

做乜鳩

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

我都想有女人同我拗交

臭你又奶

樓主你垃圾唔好周圍教人啦

食得住另一半任你講咩都得
到時你就唔洗話佢煩

係嘅係嘅
連登仔地上最強
btw，點解自己幻想到咁多野

實會有嘅
未出現啫未出現啫

又係咁問問問 唔好煩我啦